警察有冇打算請個醉酒佬

三槍都打中人，仲要係警察指引既打手打腳

差佬去深水埗捉細路喇

咩呀， 班垃圾支那狗五毛話飲咗酒先咁勁， 應該日日要當更警解放軍當更飲醉酒